{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010716",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002139577?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 알투스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時からで、チェックアウトは午前11時までです。 追加で人数の予約をされる場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションによってはペットと一緒に入室できる場合もありますが、拒否される場合もありますし、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これも払い戻し可否に影響を及ぼします。 入室と退室時間を正確に守ってください。 客室と周辺施設をご利用の際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、これによる損害に対しても責任を負うことがあります。 魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人が用意した炊事道具の搬入も禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙時に指定された場所を利用してください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 予約特典としては子供、子供が一緒に利用できるメゾネットタイプとIPTV/WiFiがあります。 客室でインターネットを迅速かつ便利にご利用いただけます。 バーベキュー場もあり、追加料金が発生します。 カフェでは簡単な飲み物をセルフでご利用いただけます。 ペンションでイベントも可能で、アルトゥスペンションに泊まる場合にはビバルディパークリフト券とスキー用具のレンタルが割引価格でご利用いただけます。 駐車スペースもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時からで、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数の追加予約は可能ですか？",
            "answer": "追加で人数の予約をされる場合は、予めご連絡ください。基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションによってはペットと一緒に入室できる場合もありますが、拒否される場合もありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これも払い戻し可否に影響を及ぼします。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用について責任はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設をご利用の際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、これによる損害に対しても責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人が用意した炊事道具の搬入も禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙時に指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行動や無分別な娯楽は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "どんな特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としては子供、子供が一緒に利用できるメゾネットタイプとIPTV/WiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "客室でインターネットを迅速かつ便利にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場もあり、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "カフェで飲み物は利用できますか？",
            "answer": "カフェでは簡単な飲み物をセルフでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでイベントはできますか？",
            "answer": "ペンションでイベントも可能で、アルトゥスペンションに泊まる場合にはビバルディパークリフト券とスキー用具のレンタルが割引価格でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "駐車スペースもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 530,
        "QA": 676
    }
}